我男朋友同我講 其實佢未放低佢個ex

應該點算好

分手

叫佢番去搵ex

日日係度ff自己有男朋友
gay boy入面你都算痴線

我真絲

等佢放低曬先再追返你
有得揀點解要做水泡，佢當你係咩窩

日日ff自己係真絲
gay boy入面你都算痴線

成為佢嘅ex

叫佢搵番佢前度

好想屌...

tg me
me tg hugo1991

我不是boy 也不是gay 也波有ff

又話想屌

信了

咁幾時轉gay

Fake

u cannot tg me?